[510 九龍行街] 樂富打人 twitter 見

又係 twitter 話畀外國聽 香港有幾危險嘅時候喇

原來香港警察會畀班襲擊者走人㗎
仲要問埋佢哋邊度落車

當班狗同港共將示威拉落本土恐怖主義
我哋都一樣可以拉班狗落恐怖主義

聽日野餐 幫推post

見到有手足做咗

香港好危險

行街會有人打你

打甩牙

瞓
野餐

Link

lm

推

推呢句 成日話本土恐怖主義 就發揚佢

Push

的確係

樂富出現傷人事件，郭偉健責無旁貸。

推比蘋果日報

push

突然好想開Twitter去練返d英文

要加埋黑警放走打人親共人士 同埋被襲者被告非法集結 警黑合謀恐襲